三叔Z flip去邊度換mon好

我之前買咗部Z flip
跟住用用下無啦啦爆咗Mon
有冇ching知道邊到整好

返代理整吧啦

淘寶買零件都4000-5000蚊 個screen

摺Mon 機好難整，三星/Moto 多數換機。

Etopia買過部新先五千四
有韓版限定金色
仲要係黃店嚟

行貨好似包一次換 Mon
你打上去問問

水貨嚟